【重要】 監控燈柱屄過送中

現時五大訴求集中講反送中
但喺林奠同政虎尻縮嘅同時
唔少巴絲已經講過
同新疆監控牌子嘅監控鏡頭
已經喺各區開始出現
觀塘區更已經有監控燈柱

一旦政虎作出施捨式嘅讓步
例如林奠辭職
成立偽獨立調查委員會之類
運動會步向瓦解
喺監控系統嘅存在同義士被清算下
之後再想出嚟對抗監控評分系統
會難上加難

明明監控評分系統、監控燈柱
比送中屄十萬九千倍
點解無人煲大佢？

五大訴求應加入第六第七項
拆除監控燈柱
永久擱置監控評分系統
喺威脅未除嘅時候運動唔可以停止

監控評分系統好撚大鑊
乜撚嘢衝紅燈買翻版扣分都係掩眼法
佢重點係
批評政府扣分扣得金過造毒奶粉
「造謠」又係勁扣分
大家都知咩叫造謠
佢話你造謠你就係造謠
評分系統扣你分連審道唔撚使
低分者有機會無得出境

一個監控評分系統
滿足佢三個願望
架空香港司法體制
廿三條直接回魂
出入境自由直接收皮
基本法賦予嘅
司法獨立、言論自由、出入境自由
直接壽終正寢

所以
六大訴求缺一不可
拆除 監控燈柱
撤回 送中惡法
收回 暴動定義
撤銷 社運控罪
起訴 濫權黑警
落實 真雙普選

六大訴求缺一不可
拆除 監控燈柱
撤回 送中惡法
收回 暴動定義
撤銷 社運控罪
起訴 濫權黑警
落實 真雙普選

六大訴求缺一不可

拆除 監控燈柱
撤回 送中惡法
收回 暴動定義
撤銷 社運控罪
起訴 濫權黑警
落實 真雙普選

Push

Pish

推。